i-banker唔做轉行做閣樓專家，16萬裝164呎一層變兩層

19設計

叻仔做乜都出人頭地

母陰

空間同偕儲物，佢選後篇者

可能又係俾人炒出黎搵其他野做

想含佢